一人一首譚詠麟難聽既歌

愛在深秋
個人覺得麻麻地

搵唔到....

愛在深秋本身覺得係悶歌
但聽聽下又覺得幾正

佢有過千首歌..點都搵到d既..

校長d歌黎講算難聽

計埋死左果d唔只啦

所有
垃撚圾舐共廢老

可能我無知，想問唱歌好聽同奶共有咩關係？

霧之戀
幻影

ching你平時聽開咩歌？

酒紅色的心

同玉置浩二冇得比

點舐共法

首首都係金曲。

自選角度
利申：95年紅館演唱會我有睇

愛在深秋都正喎

all